理性討論 判坐監究竟係好定唔好？

曼德拉都坐過監.....

甘地,馬丁路德金,近啲昂山素姬都坐過,但你睇下劉曉波李旺陽

難聽都要講，一個政治人物入獄，好彩既，咪捱十幾年日後出黎做番leader。唔好彩既，成為日後政治運動既墊腳石，可唔係入面瓜左都無人知。
不過無論好唔好彩，生於香港呢個濕鳩地方，佢都只會好似十年既自焚者咁

咁又唔會好似劉曉波李旺陽下場
不過香港人最叻一樣野就係善忘
坐完出黎仲有冇號召力好難講
加上俾藍屍一沉百踩

時代唔同，社會輿輪好兩極，港豬豬仲成個慒撚又善忘，你話你係港版曼德拉都無咩可能翻到身，比你五年後做到議員咪又被政府牽著鼻子走，不就比你拉下布，吠幾吠汪兩汪。毫無殺傷力。